情人節不要說穿

好想問吓佢聽日有咩做

不過我知道我唔可以再柒

喜歡上一個不會喜歡自己的人

說穿了 你只當我救生圈